聽日終於到我地工商廈盤既保安CHING出頭了

估計有幾m利是

我睇開長江中心
求其都收5M
老細心情好仲會送間黃埔俾我地